[ 正宗NBA籃球科學] 幫「矮仔入樽」的科技

我最近研發左一套「巨龍入樽法」
試下將科學結合籃球，幫矮仔、甚至130cm都無的人入樽

Support

教練我想打飛機

等咩

等你教我

教練幾時寫新故

你問鱷魚定我先

可唔可以係一夜成魔寫文

咁你都知，好野噪

想要新戰術呀

荷蘭女鬼

要多啲時間

恕我直言今次真係幾低質

做到咁點先

身高無130，條野要有

問食屎鱷魚

我決定下年寫返個